一人一件老母痴撚線既行為

佢9點出門口番工但 630起身

用2個半鐘打果汁同埋瘋狂敷護膚品

我要早出門就要630前準備好出門口

唔係就會比佢霸晒廁所同廚房

通常扮咁靚實係有啲嘢，你準備會有多個老豆
利申 你老豆

佢整容失敗過 點整都唔會靚番

翻兩份工養家

唔俾我有婚前性行為

成日為左幾蚊而執著

我話樓下間雙餸飯又唔貴，32蚊，西九龍都要31

佢死都要嗌話咪貴囉，差1蚊喎

心諗： 咁你咪搭車去西九龍買囉，來回車錢廿幾蚊

你唔講撚知

真係痴撚線

睇黎係超貪靚人仕
無估錯應該係36-40歲左右既年輕媽媽
9點鐘出門口唔多似OL
計埋到達時間, 應該9.30到10.30既時間段
有D似零售既上班時間
而且根據佢對化妝品既熱誠, 肯早2.30時間起身既決心
我覺得佢有好大機會番連鎖化妝品店, 金鋪
即係卓悅, Bonjour個D
但由於你話佢整容失敗過
我保留呢個推測
你知道佢整容失敗過代表好大機會係你懂事開始發生既事
假設樓主18歲左右, 連登既平均年齡都應該係17,18左右
我大膽推測佢係近六年內先整容
30幾先黎整容, 應該兩性關係麻麻, 朋友圈都比較俗
而且佢工作環境既流動性應該比較大, 或者佢經常轉工
屋企得一個廁所, 無化妝間, 廚房比較細, 屬於普通收入家庭, 應該係三人家庭
近年整容技術比較先進, 容易失敗應該係大整同貪平都係一例
佢比較霸道同決心大既性格, 應該係屋企話事個個
好大機會係sales或者需要sell人既工作

痴撚線 做乜鳩

卓悅同bonjour有咩分別

copy錯, 應該係Colourmix

放走左我隻鸚鵡

我明明較咗鐘起身，佢想我早啲起身就收起我個鬧鐘再拍醒我，話而家已經係xx點喇講到好緊張咁，嚇撚到我即刻衝落床換衫，望到廳個鐘先知佢將個時間講遲咗成粒幾鐘

笑到我仆街

一樣都無中

點解

同啲龜傾計

唔準我食生冷嘢 一嘢叮熱咗我舊壽司
舊三文魚熟咁濟喇陰公

年年收起晒我啲利是錢同埋讀大學嗰陣啲financial aid話幫我儲起佢

4歲叫我幫佢落街買麵包、報紙
過2條馬路 冇紅綠燈

睇黎好多呀媽都係騙子

次次去買野人地報價，都大大聲講 嘩，咁貴嫁？真係好撚無面